我尋晚係灣仔比警圍 成單野令我個心勁疼

由衝擊立法會，到進行鐵馬遊撃戰，我見到好多身形較細嘅女仔都幫手起鐵馬，有啲仲整損曬手腳，最撚仆街有個短褲短T嘅女仔係我前面起緊鐵馬果陣，有個防暴黑警突然成支胡椒噴霧兜面濆到落身，佢已經痛撚到嗌晒救命，條黑警仲想續繼濆，好幸即刻有人上前救翻佢，同好多人幫佢，屌你老母呢條防暴有冇人性架仆街，我肯定有有記者拍到。

仲有行落有條斜路，左邊有個地盤位，有成隊防暴追鳩住啲人，佢地要㩒過個有披風口嘅鐵欄先走到，我見到勁多着短褲果啲女學生走得好急嘅時候比條鐵欄披風戒傷個大腳，但啲黑警見到唔單止唔放佢哋走，仲全部擁埋去， 完全係痴撚線。

仲有高高地嘅肥仔，佢比防暴用成支胡椒噴霧兜眼射落去，仲要幾個人扶著佢行兩條馬路。

見唔見到呢啲人為反送中法所出嘅犧牲！我一返到屋企沖涼， 真係忍唔住喊撚左出黎！

辛苦你地

下次可用強酸反擊

[請轉發] 香港5大狗工排行:
1. 警犬
2. CCTVB 記者
3. 倫敦金
4. 地產
5. 保險
*唔想身邊再有人誤入歧途